有無人同我一樣買唔到GME 所以買左呢隻ETF?

呢隻ETF 有5%GME

Cls

我喜歡你的思路

少癲 不過我鍾意

呢隻ETF升上外太空

唔錯

代表市場又少咗5%GME街貨流通

呢個諗法堅有趣

高手

買左幾十張下星期

我要報仇

2-300股

本身有渣開

點計？

正路基金唔會隨意拋售成分股
所以其實用呢個方法推算
GME實際流通量可能係講緊一半左右
當然基金呢兩日平緊倉啦

我睇錯？

走勢同gme 一模一樣

係呢度佔5% of gme total share?

有啲料到喎Ching

寫住13萬股？ 咁好少啫

計極斬計唔到5%

其實黎緊retail真係有機復甦，依家吸納就啱啦

sorry 我睇個網未更新，係佢嘅成份股有成19%GME
姐話每買一百蚊有廿蚊買左GME
如果GME 天價 呢個成份%會越來越多
隻ETF都會天價

想加加唔到 嬲到仆街

梗係平緊倉啦 高位short 然後唔俾買 低位call返 然後慢慢平倉 簡直屈晒機 真係我都識玩 你做我點輸系列

CLS 但我欣賞

多謝你!!!!
今晚OTM call, call撚爆佢!!!!

注意風險 加油

八奇

想搭單問下美股暫時有冇WSB概念ETF買？

lm

Ok喎

八奇的思考領域
今晚入

你地知唔知GME發生咩事，又知唔知隻etf同gme咩事？
唔好人話買你就買

我係GME 信徒 20蚊開始買 越買越多
已賺超過百萬

買呢隻etf，隻etf會唔會加持gme?

買100股先多謝樓主

個ETF有5%係GME =/= 5%既GME股份係呢隻ETF入邊

7咗咪推

咁如果有賺我恭喜你，不過wsb已經轉左場玩加密貨幣，個隻coins 已經十倍計

你想買gme 但買唔到
買隻etf5分1渣gme

到時gme升到上外太空可以俾你係青山山頂中轉站落車

佢Asset入面有5%來自GME，唔係佢持有5% GME股份隻ETF得7億，你自己計返有幾多股

其次，etf一般唔會輕易出貨，所以如果佢無係夾爆空軍既時候出貨，GME股價跌完etf都係會跌
所以呢隻野要睇住GME個價黎出貨，望就望佢跟得貼啦

7左好耐唔好再推
fund佬可能就係問呢D攞貨

自組啦

non-index ETF佢唔係任改portfolio?
當然正常都唔會大改

我點計都計唔到 有咩救到佢今晚 賣call 啲Gamma Squeeze

Melvin 你收得皮喇，08金融風暴都係你班仆街搞出黎

重頭戲有機會係盤後

你係弱智定點
文科仔？

比人屌左好耐啦唔好再推啦

我用不推文架

I mean 唔好再鞭

見你講開，我推薦你買GAMR

你知唔知自己講緊咩

可惜呢隻嘅option 開好少

轉你老母場呀轉 gme唔洗旨意走得甩

40就40啦 幾十

低每日幾百萬上落 唔得閒同你坳

我*

數學天才

樓主你小心

當GME超過ETF既一定比例

ETF就要沽出GME 平衡組合

唔使理啦
水到其他人買推高個價就得啦

唔好鞭啦

支持
一早block左呢d撚屌
睇番原來又係拗無謂野

你....閱讀理解零分?

放棄掙扎

我眼殘做左on9仔大家真係唔好再推

笑鳩佢還笑鳩佢
點解關文科仔事

我做左少少 research

For XRT, the next rebalancing is scheduled for March 19, after which GameStop should be adjusted back to a 1-2% weighting in the fund. Similarly, GAMR is scheduled to be rebalanced in March as well, after which its three-bucket equal-weighting scheme should bring GameStop’s exposure in the fund down to less than 2%.

Could the funds rebalance earlier than March given the extenuating circumstances? It’s not unheard of for that to happen. Most recently, the major index providers moved around key rebalancing dates last year in response to the coronavirus pandemic.

間 ETF 借貨出去ma?

推高個價既係GME 升跌 唔該你理智一啲
你太睇得起我

借到盡一盡。。。。不過據我所知佢哋都唔會加倉 所以冇乜分別

唔見得你take岩risk
呢排熊市十倍幣有邊隻